【建議】自行恢復97前公眾假期作三罷

以我觀察你要香港人同你三罷一個禮拜係無可能，但係一日半日就好多人支持。我建議可以恢復97前公眾假期為題三罷，除左有意義，亦都顯示對現今港共統治不滿：
中華民國國慶日（10月10日）
和平紀念日（11月11日）

自推

唔好意思借個位
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡